# Pac-Man INPG

Project of game Pac-Man on INPG 

Tworzenie gry Pac-Man na zajęcia INPG

Dzień Dobry Wszystkim,

W pierwszej kolejności niezbędny jest sukcesywny podział pracy, dlatego też powstał ten plik. 
Od razu zaznaczam, że wszelkie niścisłości związane z niezrozumieniem któregoś jego fragmentu, 
należy wpisywać w komentarzach do niego. Proszę każdego o wybranie jednej pozycji z poniższej 
listy tematów do opracowania, a następnie zadeklarowanie się, również w komentarzach, za którą 
kwestię chce się czuć odpowiedzialnym. Wybrana kategoria będzie jednoznaczna z zadeklarowaniem się,
jako jej główny realizator. Nie oznacza to faktu, jakoby inni członkowie zespołu nie mogli Wam w tej 
sprawie pomóc, aczkolwiek chciałbym iż do pewnego stopnia ta deklaracja była wiążąca. Jeżeli w czasie
wyboru tematu wyniknie konflikt, w którym dwie lub więcej osób będzie chciała realizować to samo zadanie,
wówczas podział obowiązków wyznaczę ja.

Kwestie do zrealizowania:

-oprawa muzyczna 
-oprawa graficzna 
-szeroko pojęta fabuła 
-sztuczna inteligencja przeciwników

Poza tym kod źródłowy gry piszemy wszyscy wspólnie, bez konkretnego podziału na role.
Tutaj dochodzi właśnie sprawa języka programowania, w którym napiszemy grę. 
Każdy w komentarzu deklarującym wybraną przez siebie kwestie, dopisuje nazwę języka 
oraz środowisko, które wybiera. W przypadku zaistnienia sporów, także na tym polu, 
sprawę ostatecznie rozstrzygam ja.

Po zadeklarowaniu własnej kwestii, proszę uzupełnić związaną z nią wikipedię oraz
dodać do zakładki Issues. Zobowiązuję się do codziennego monitorowania postępów wykonywanych prac.
Jako że ostateczny deadline naszego projektu przypada za pięć tygodni, dlatego proszę, by do końca
tego sprintu (10 maja 2019, 12:00), każdy zrealizował zadeklarowaną część tematu. W zakładce 
Issues proszę podać przewidywaną część wykonania zadania, do końca tego sprintu. Oczywiście o kwestiach
związanych z pobraniem tego repozytorium na swój własny komputer nawet nie śmiałem przypominać, gdyż uważam 
to za oczywistość. Podobnie proszę o systematyczne zapoznawanie się z językiem programowania wybranym jako ten,
w którym zostanie napisana gra. Wszelkie braki w nieposiadaniu odpowiedniego IDE i/lub też kompilatora do 
wybranego języka, każdy jest obowiązany nadrobić we własnym zakresie.

Pozdrawiam serdecznie, Scrum Master - Adrian Winkler